有無人認同虛無主義

五好俾負皮又五講野拉
五敢面對現實？

存在主義

不了

若果虛無主義係正確
咁為何你唔係我？
你既意識又為何只係屬於你？
生態系統又為何被建立？

我點解係你
我意識就只係屬於我
所以人就係咁虛偽，乜9道德姐，咪又係會食肉
扮乜好人呀
死後就係乜春都無

面對現實拉

既然死後乜都無
咁點解我地會有意識？
我地出世之前都係處於「無」既狀態

就係因為多左個腦，死左咪無意識囉